搞個challenge 聲援Morey

激撚死班Chinazi

好似eye4hk咁
有冇巴打有idea?

一齊度橋

之前有巴打講過搞個藍球比賽

全世界都鐘意NBA 真係可以諗下

推

帶口罩自拍 tag #thankyoumorey ?

push

話五定Adam sliver 同埋班議員一齊玩
咁就精彩
#welovemorey

Push

pushhh

係自己個籃球寫stand with HK

一人一件NBA嘢，衫 紀念品 飛 etc 咩都得

721 831

721 831 101